kol fucking idol 賣垃圾呃錢

條柒婆話抗疫價賣空氣消毒機，完全係趁亂賣埋啲冇用嘅垃圾

條撚樣仲要一路都冇表態 612 721 831 101 前後一句都冇提過

希望手足認住佢，咪比佢賺國難財

一齊喺佢ig洗版屌佢食人血饅頭

但你點知係唔work先...？

買佢不如買小米

Details?